狗狗又夾硬拉高女性上身衫致內衣露出

港警粗暴對待女示威者，幾乎把她的黑色上衣扯下，露出內衣。美聯社

根本特登想除人衫

面對咁樣，好心痛但好無能為力

屌你老母死黑警

阿 MON Po 狗，你幾時同啲手足講下，做人唔好咁仆街，對女仔留番兩手，唔係你等清算個日，到時個個幫你地老婆輪大米

好想打鳩d仆街警犬

死狗公

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

賤格

有冇攪撚錯呀

pprb既人？

同一位手足黎

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

屌 死黑警

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

姦撚硬,今次仆街

女手足一定要著背心打底，平領烏低身都唔會走光嗰種

最好著多條平腳褲包住under（uniqlo有）
我成日咁著都唔係好焗

起碼啲狗癲起上嚟扯你衫褲，最多都係露打底衫褲
呢啲場面好難追究到，請手足保護自己

屌你popo冚家鏟

死黑狗

煲大佢喇屌你班冷氣軍師

屌究竟想點

Push

屌你老母
死黑警 幾撚時死

屌 垃圾狗

屌你d婦聯淨係識幫班狗含撚

好大機會會被姦

Tui

哇 再大力啲真係可以扯甩⋯

仆街喇呢個仲要係靚女黎

扮明性侵犯喇

幾時先會有大審判日清算班仆街

幾好身材wo

Twitter

個FA?

屌你老母

屌...

救人 呀

Dllm

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

Cls

※中國武警/其他執法部門/黑社會曾多次混入香港執法行動拘捕及攻擊市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※有被捕人士事後表示被警員性侵/強姦甚至輪姦,警員嚴重失德及涉及多項嚴重罪行
※從5/9~17/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關,有曾受訪講述831太子事件及懷疑其朋友被警方殺害的女士在及後發佈了一段錄音,錄音中女士聲音極度驚恐及所用言詞與其年齡及知識不乎,在發佈後更失蹤了,疑與17/9發現的浮屍案有關
※大量被囚於新屋嶺的被捕人士在酷刑下全部認罪,顯示警方為製造白色恐怖及令示威者不再示威無所不用其極
612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民
721元朗恐襲第83日
元朗恐襲
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.大量涉案鄉黑均未被拘捕
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器
上環
5.在未有示警下於橋上向下對市民開槍導致多人受傷
6.濫發催淚彈及布袋彈
7.橡膠子彈誤傷記者
8.瞄準市民頭部導致其眼部中槍
726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵
730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民
805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血
9用警棍大力捅已被制服的示威者的門牙3下,導致其門牙碎裂 (銅鑼灣)
813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權
820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸
821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷
824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部
825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕
826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱
830
1.濫捕3名立法會議員
831太子站警方恐襲第40日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.被捕名單顯示有至少70人被捕,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
28.被消防員揭發曾不下兩次向消防員及救護人員宣稱太子地鐵站現場沒有傷者,沒有職業操守及不人道
29.在事發後的記者會上多次虛報受傷人數及與消防處合謀掩飾事件
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
3.於柴灣鐵路站濫捕徐子見等15人
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重
6.擅闖私人地方及無視保安給業主阻止
7.破壞他人財物
908
1.再有休班/卧底警員參與遊行,途中作出破壞
2.警方於不同地鐵站派遣大量警力不停截停市民及濫捕
3.在人群中投擲催淚彈,極度危險及罔顧市民安全
4.於旺角警署外至少開了6槍,導致一名救護人員腳部中槍
5.有2名市民在銅鑼灣地鐵站被警方襲擊,其中劉姓義士被攻擊頭部,一度陷入昏迷.二人送院後被失蹤
6.有前線警員稱呼市民為曱甴及以粗言穢語辱罵,極不專業
7.有男警員當街搜女市民身,違反警例及侵犯人權
8.賊贓嫁禍,將一個不屬於被捕人士的頭盔放在證物旁及拍照
909
1.濫捕市民
2.硬推休班警能攜帶警棍在非執行公務時使用及執法,嚴重白色恐怖及破壞香港法治(藏有攻擊性武器),警權無限放大
3.開放10條WhatsApp熱線供市民報案,但發佈時10條熱線均並非商業登記(及後才把其中5條熱線更改成商業登記)
4.10條WhatsApp熱線不會強制報案者作證,證供及圖像聲效難以核實,有偽造證據的機會及收集個人資料之嫌
913
1.在執勤時以粗言穢語辱罵市民
2.濫捕
914
1.藍衫撐警暴徒分別在坑口,炮台山及淘大商場持有攻擊性武器及襲擊途人但警方並無執法
2.把不屬於被捕人物品塞進他的褲袋(淘大商場)
3.有疑似休班警尾隨及襲擊市民再以襲警罪名作出拘捕,途中疑似休班警不小心跌倒卻冤枉市民以手絆倒他
4.疑似休班警員無視在場市民手持證據及可以作為證人證明被捕人士的清白
5.休班警持槍及警棍,但執法前沒有表明身份,市民難以辨識身份,在休班警的襲擊下或會被控襲警,嚴重白色恐怖及不道德
6.警方護送襲擊市民的撐警暴徒離開及不將其拘捕,更以胡椒噴霧指嚇市民
915
1.縱容大陸人隨街行凶而不將出拘捕(炮台山)
2.暴力虐打市民,在拘捕市民後仍多次用警棍攻擊其頭部導致其嚴重受傷,滿臉都是血(炮台山)
3.於不同地鐵站派遣大量警力及利用卧底/休班警員襲擊及拘捕市民,嚴重濫捕及白色恐怖
4.有警員在警車上對旁邊車輛乘客做出不文手勢(北角)
5.在無舉旗下用布袋彈直射市民面部導致其嚴重受傷大量流血而當場暈倒(政總旁)
6.會員雙花淫棍(#17024)疑為警員謊稱是被捕人士朋友喺連登行騙被揭發
7.於菲林明道擺放大量木棍發路障以嫁禍示威者,唯在當區未有出現示威活動
8.濫捕立法會議員許智峯(北角)
9.濫捕市民,不少如夜跑女市民在無任何違法行為及裝備的情況下仍被警員拘捕

死黑警

你地睇到咩色胸圍？透明？

仆街黑警

diu！

應該肉色

屌！！！！

關咩事呀屌

Show Blocked User - 我就扑你
#276068

斬咗佢隻左手

死黑警!!!

Fuck popo

仲要係PPRB既人

聽日繼續返工

屌

dllm

直播元朗黑夜

有需要用咁既方法拉人?

抽水摸大脾

你老母就好身材

屌啊

FA黎 唔係示威者

推

我屌你老母臭化閪 死黑警 快撚啲死

咁又點?我夠膽講就算隻狗當街姦左條女
聽日都係照樣準時返工

係pat 呀！

嗯

仆街呀屌死賤種狗

好過份

====================
點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

意在羞辱女性

搵J圖就死開啲啦 屌你老母

唉屌

要著一件頭內衣

push

咁就未必返工喇，肯定個個企埋一邊食花生

咁白淨實姦硬

你老婆俾人屌緊全相任睇呀仆街垃圾含家產死黑警

著住藍色背心係咪傳媒聯絡隊？點解會捉人？

藍衫唔係pprb? 食屎架?

推上twitter

打工仔需要工會

跟機一蚊

你老母都幾好身材啊

呢d 垃圾傳媒聯絡完全唔係做緊本份

屌佢老母公然摸個女仔pat

屌 無啦！

會唔會因為真係佢老婆真係有外遇
所以佢心理唔平衡呀

pprb黎架喎

wtf

咁又點

借位

唔好俾彥霖事件不了了之啊

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

唉

俾所羅門

屌，佢老婆有愛滋，係度輪佢啲仔仔女女。

屌上下其手

cls

DKLM

女權撚死哂去邊呀屌你老母

妖 食屎咸濕狗！

屌晒班狗嘅仔女

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

藍衫應該喺 PPRB？做咩撈埋性暴力罪犯呀？

佢哋一直都唔需要執行其他非傳媒聯絡或解答職務

你唔係下話...
你要明白
無狗有良知的

老友提提你上次成班女權撚支持警方執法

啱

死仆街！扮撚晒唔覺意！

強姦犯 屌你老母

嬲到癲

屌 係到抽水

性暴力
你老母你老婆你嗰女都恥與為伍！

仲有人唔信強姦?? 現家就地比你睇
信未??

屌 見得多有時好盲目

和理非到底可以做d咩

起你底都係手足 做咩咁講野? 比狗仔拎左電話??

著sport bar

唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

報應降臨黑警老婆個女到
阿中排第一

好撚過份死黑警！

黑警死全家

做乜同我講

死黑警 你老婆你個女都會有報應

殺狗

咁多人，又影住都咁，拉左返狗屋或者新屋領，可想而知....

引用錯人 對唔住

黑警老母比狗屌

屌你老母 仲有一張gif係防暴狗對訓低左嘅女士本身隻手擺眼，跟住愈摸愈落掃pat+大髀

同一個女仔
呢幅gif 影到摸pat pat

香港警察又非禮女被捕人士

我都唔想咁講 但係已經冇得打 死撐只會死得仲慘

Agger

人渣

on9

呢個係重點?

嘩 屌 痴撚線
有鏡頭都咁
冇鏡頭會做D咩 真係想像唔到

你老母比人屌緊啊仆街

Sports bra 好重要！就算俾狗扯甩衫，個sports bra都可以保護到女手足。

pprb

屌 咁樣唔係非禮係咩
同圖一隻狗唔同？
兩隻狗輪流非禮？

你老母身材都幾好身材 咁多恩客幫生咗你隻雜種狗出嚟

強姦犯!

黑警必死全家

一世都唔會原諒警犬

cls dllm

呢d衫唔係咩傳媒工作隊?
cosplay自己友?
屌

屌佢老母 呢d唔係pprb 咩？
明知女仔仲除人衫 死狗公

，

衰d講句，除咗起度呻，仲可以做咩

警犬點抽水都係有得睇無得食

好嬲呀！

lm

仲要已經影住
影唔到個啲 真係玩撚完

你老母都係呀傻閪，仲好好屌，多謝伯母

盲定點?

女權人去咗邊？

死雞蟲睇你個撚樣都係休班警

你老母好撚正

仆街死黑警

強女女女犯

救左先

唔好要我哋啲手足輪佢哋老婆大米啦，畀狗屌過㗎

Dllm 死黑警

有無議員可以幫手 入左警署班黑警一定會凌辱女手足

屌你老母 幫你起皮你d 肉都好滑呀

香港人嬲完未？
e d畫面要睇幾多次先會救人

屌 我朋友黎 佢10點幾被人捉 個tg11點幾on左下

你老母都好好身材 仲生左你個白痴仔

幫佢搵律師未

正呀喂 好白滑

佢男朋友call左

想係冇用，行動

利申同自己講

祝佢老婆晚晚比人除衫除褲比人屌

有必要咩屌你老母死黑警

diu

講左比佢老豆老母知邊間狗屋先啦

又一個戇鳩仔 show blocked user

放心，香港人容忍力好高既
就算全警署黑警一齊輪
都唔會有人提升武力
繼續燒死物，唔會攻擊狗宿

[gif]警渣拘捕女示威者時摸其patpat

retweet

狗公

藍衫唔係傳媒聯絡咩
咁撚樣拉人件衫

Push ar diu

屌你老母比狗屌

你盲撚咗??

p

底褲都除過，上衫算D咩。

隻手由腰掃落臀部
鏡頭影住都咁猖狂

傳媒聯絡隊

岩阿 聽日又如常翻工翻學
然後沒然後

死臭狗 除人類衫 問過人類味

痴撚線 好快進化到周街強姦

推! 無郁都要摸人臀部？

翻到狗屋總得了

仆街屌你老母賤撚到
女手足要著底衫呀，件底衫要sip入條褲，啲狗變撚態冷血架

屌你根本非禮

(再post)屌哂你班連登仔 班狗老婆有無比人屌我唔知 淨係知有兩個手足屌狗比人捉左咋！！！

屌你係米人黎？
WTF

係咪痴撚咗線

女權撚出聲幫拖未
班狗痴撚線啦

抽下水囉

閪狗

但愛滋都可以……因為母體感染

女仔唔好做前線得唔得

屌你老母又除衫又摸pat pat

send比女權Emma Watson睇

Emma watson

應該安全架啦 佢父母保釋佢 係醫院 暫時唔會有事
各位手足加油 出到去盡量救女手足啦

屌那星！

推上國際

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

救人救人

真？？

香港黑警真係強姦犯黎

黑警已經犯下戰爭罪行
他日必受制裁

屌你老母根本想扯甩人地件衫

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

推！

屌你老母 老婆比人屌就搞鳩班後生

唔好貼圖啦

咁多狗係附近得呢條摸
可能係狗女黎
不過真假難分
屌完再推先算

喂

女仔真係盡量唔好行太前，班狗冇性

痴撚線唔敢想像狗屋點算

有無fa現況？
安全未

死仆街

碌上去...

借位
唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

專心選舉

FA都搞 係咪性上腦？
以後醫護唔好再救d犬隻啦
腦殘醫返都哂藥費

屌你老母擺明咸豬手
仆街啦屌佢

.....你似係懲罰緊我地班手足多d...
係輪就綁班支那狗叫佢地黎輪啦
狗咬狗

咁大個仔真係未撚見過有人賤撚得過咁 唔撚夠垃圾都真係唔當得差

幫手簽個名好人一生平安幫我傳畀十個朋友

救救真警犬

真係痴撚線 多撚到班仆街跳樓死10次都還唔清呢條數

我
屌
你
老
味
Mon
Post
狗
不
得
好
死

正仆街

吹咩
依家popo大曬
拉返去先3女
再屈打成招都得

仆佢個臭街

借位：

我宣佈，咪錶擊敗交通燈成為今次運動倖存者

當眾開餐我dllm死黑警

狗女摸都可以係非禮 唔一定異性先叫非禮

仆街

點撚解次撚次影到都照扯？

呢d真係唔可以慣

同開真槍一樣，唔可以慣

屌你老母閪

隻狗做乜撚野

。

白色底底

成人台咩屌佢老味

班仆街

咪係，又唔見捉D肥婆

唉 可以做啲咩

屌你老母死全家

婦聯嘅出現都係基於權勢

驗下眼啦

屌佢老母死黑警
擺到明係專登既

真是好賤

仲係到摸人屌你死黑警

女手足一定要保實

賤人

屌 推
見人靚女就精蟲上腦
祝福所有黑警陽萎+性病纏身

女權呢？ 出嚟講兩句未

屌你老味，呢啲咪就係性暴力

唔該好嬲果d用行動證明

啲正評係咩一回事？

有時間簽一簽 保護真警犬 thanks!

可唔可以收下你把死人臭口

呢啲說話難聽過屌你老母

咁靚女

垃圾平機會淨係識查人起底 呢d唔見人

每次見到d狗咁搞女仔都嬲到仆街

正，想做差佬了

含撚啦你

PPRB做返自己野啦屌

721831

到時又兜隻狗係女狗
不過係咪女狗就可以非禮人呀屌你老母

屌佢老母

點解無人圍佢
定隔離好多狗?
見佢好似一個人 等緊人黎支援咁
係咁死扯 完全無制服人既technique
根本就係打爛仔交 玩扯頭髮之類咁
成班人撲上去都OK啦

電光火石間有肢體接觸人之常情啫
一早叫左你唔好出街

警畜死全家

鍵盤師

電光火石之間
就係除人哋衫㗎喇

呢個性暴力

仆街！

好撚賤

好嬲

屌 又係咁